有冇人想平買The Last Of Us 2? 全新

樓主炒燶咗？

拎去砌牆啦

不了

樓豬有錢佬黎

我要做香港how to basic

退貨啦

女強人好勁…

$20 ok?

$100

10 蚊跟機
利申：冇ps4

買多d蛋先

造爛市

淨盒幾錢?

幾錢

信Sony 唔怕

我想要個套, 得唔得

排10$

350

邊求交收

邊家軍免費？

我係你bbg

$20跟機

幾平先？又唔講

5蚊

真心，想賣幾錢？

邊家軍半價

順豐免運費

大佬你唔炒燶？

手足價350

燶晒
我都諗緊玩唔玩
一集神作
二集睇評論都唔想玩了
可能唔玩/ 二手/減價果陣9玩下算

試下無防

假膠

咁唔加入了

25到

是

你浪費食物

過期蛋

50 ok?

咪撚制

Ok

狗閪game

支那人玩唔到PSN？

所以炒濃佐？

又唔講幾錢

屎免費都唔會有人食，仲要比錢食屎係邊心態？

500 ok?

50到付ok？

等PS plus 送